[有圖］楊愛瑾miki真係好靚！！！

成個少女咁

最多咪狐狸精，邊係雞

會唔會有報應

對腳真係世界級

無腳貼嚟做乜

新圖？

望一望個名
乜又係你呀
兩個月前先po完

狐狸雞

出道短髮look 正d

鋼管舞呢

果時好7

係咪整左容？

都唔係佢黎

佢ig post架

係呀新相

而家靚同有女人味好多

佢使乜整容，不嬲五官都好標緻

賤

做雞真係浪費晒

$2900x20(上級樣 微波 腳神 32 港女 氣質 明星價)

佐藤健黎既

整左容？唔似既

化妝+髮型+角度

標緻還標緻 但真係變到認唔撚出喎，咪玩啦

女人化妝同髮型改變幾大唔係唔知呀嘛，你細心睇佢五官根本無變過，佢對眼不嬲都咁大，鼻就一向唔算高，面型一向都係咁，佢影親相都會就角度，同埋佢今次個妝同髮型同平時都唔同，胭脂化嘅位都唔同咗，再梳埋呢個咁少女髮型，一時間認唔到有幾奇？唔好下下屈人整容先得架！

不嬲覺得佢好靚

大緊肚口腫面腫超淡妝，都係咁嘅樣，五官面型都無變過，只係今次化咗個好少女嘅妝就個最靚角度。

我一定屌

一直都靚，而家大個女咗但仲有份少女味喺度，係無咗以前份稚氣。

5年前 近距離見過 真係好靚

唔同左樣

一向覺得佢7餅最靚

弘b是咪無計kary同angela在內所以是7餅

似唔似你

吉妹

係喎 9餅先啱

以前有個鬼鬼地幾靚 唔記得咩名鳥

似我

腳都無

好似好耐冇見

依張都似D,頭個張唔同左樣既

Serena

Angela theresa stephy都好樣衰

有冇佢地去向更新

屌 諗起佢個仔

真人瘦黑矮乾 淨係眼大
無黎星味

痴撚線 影到朱茵x戶田惠梨香咁

唔覺

靚, 但冇明星相

好正

中學冇打扮都咁既質素
靚過95%女啦

有啲嫁咗人生埋仔啦

根本就靚，但有啲女人唔抵得人靚，加上佢做狐狸精，所以憎到佢入骨，我發覺上面我讚親佢靚嘅留言全部都比人負評

就算而家都係啦, 冇咩明星相
但係中學一定有人追果隻

記得十幾年前 年年學校內聯網一定有人sd佢d學生相出黎 無咩星味但叫靚女

好撚正

佢做左咁多年都可以冇星味
係靚就靚既 但係好本土同普通既靚
基本上係好過ig女神 但又未到明星感覺

搶左人個老公仲話「日日都好開心」
唔俾人憎至奇

前田敦子？

miki靚好多

其實唔洗唔抵得佢靚喎 佢package又唔係好好 事業上又冇咩成就 唯一靠就係嫁個有錢人二次投胎

太瘦，波都冇

我諗啲人負評唔係唔抵得佢靚
佢又唔係真係靚得好緊要
憎佢係因為佢搶人老公重日日晒幸福啫

一見到佢老公前妻我都.....

揾番ver1.0啲相先知乜水

唔覺大分別

反而同中學相比

嗰鼻樑好似尖左？

哩兩張可能Botox?